有無巴絲有濕熱問題

好撚辛苦呀 之前初初唔知係濕熱 走去睇西醫 驗血驗尿佢地話健康無問題

以前成日飲凍野食凍野 食牛肉 搞到脾胃肝膽濕熱 又下注 有排調理

係都市人都有 應該係

我之前係中東做野 嚴重到係會呼吸困難 肋骨位扯痛 訓唔著

嘩 中東唔係應該乾燥地方咩

但24小時冷氣呀 工作問題朝早4點先訓 飲食全部咖哩 凍水 沙律

唔夠訓同飲食都真係夠做

留個靚名 嘴唇邊都黑黑地
唔知關唔關濕熱事

成日肚屙 啲屎唔完整

喱個都關事架Ching 我之前都係咁

我有排係變左橙紅色